大家千祈唔好對中咗回力鏢肺炎死咗嘅人鞭屍

因為屍體都有病毒， 可以感染大家

Push

離遠用氣槍射得唔得？